香港依家真係死局 唔撚知點搞 （有啲長，但大家都知道）

特區政府收左中共Order, 係咁打壓香港人，放任警暴不理

香港人因為港共呢啲嘅所作所為非常憤怒 尤其年青人 勇於走出嚟 對抗警暴

但香港人嘅越係反抗 港共越係打壓 差佬係咁捉𡃁仔打𡃁仔 話唔定殺埋人都唔出奇 因為冇人知冇人理

啲差佬越係無法無天 香港人越係嬲 啲𡃁仔越係要出嚟對抗

如是者係咁loop 係咁loop..........

好啦咁你會話 一人讓一步啦 香港人唔再搞事 就咁算啦。戇撚鳩，一系列嘅清算同政治迫害 馬上擁出嚟，共產黨邊會比你好過 大家都知。

咁政府讓一步啦，ok? 無可能 ！特區政府只係共產黨嘅傀儡 完全話唔到事。

結果大家都唔讓步。

咁大家又話，咁唯有香港人贏，先可以光復香港。但大家都知，香港人係做唔出真正嘅暴動。大家旨意晒美國佬做嘢，但美國佬又未必即時有顯著嘅影響。

而警暴清算係咁發生，香港嘅後生就非常不忿 走出嚟抗爭，可惜對差佬嘅作用目前來講唔大

所以香港依家嘅處境係死局到無得再死。我諗唔點搞。

仲要唔好忽視一樣野 香港經濟疲弱 失業率上升 對普遍香港人黎講 係好大殺傷力。

但係政府都係嗰班垃圾 香港人依然話唔到事

嘩！死局黎架喎！大佬

黑警仇視後生仔，隨便截停5人罰$2000，包庇暴力藍屍
市民出街都要擔驚受怕

香港進入左白色恐怖時代 所以唔出奇

前幾日都有諗
等美國救 同埋真暴動 應該得返呢兩條出路
唔講其他人 呢一刻我唔想死
我做唔到死嘅覺悟
等美國救嘅同時又好多壞事發生緊
真係唔知點算

但係我地有樣嘢係達到左目的 就係攬炒成功左。香港死 共產黨都唔會好過。不過 香港會好痛苦

武肺成功推波助瀾

無錯 武肺嘅後遺對國際格局嘅影響之大 真係難以預測 再睇下之後世界會點搞

而家係時機問題
武肺已經係支那死穴，全球化改革、支那經濟崩塌係可見既事
香港局勢冇可能同世界／支那切割

港共同香港警察都係稻草人，你永遠都唔會擊中痛處，何況勇武抗爭已經去到瓶頸位，勇武抗爭既效果只會係拉長戰線，係呢個階段唔會令我地贏。香港惟有中共虛弱先可以係亂局突圍而出。

你只睇香港係死局 你承唔承認都好 有幾點好重要
1. 香港係要靠國際支援
2. 中國國內情況愈差 香港愈安全
3. 外國對中國愈仇視 香港愈安全
或者唔會係短時間內發生 但一定會發生
共產黨同病毒一樣有高度傳染性 時間一長鬼佬一定睇唔過眼
香港係國際城市 眼光睇遠D
光復香港 時代革命